有冇人隻耳有長期耳嗚/突發性失聰

有日隻左耳冇啦啦耳嗚 以為會過陣冇事 點知一直都好唔返
睇過E生 做咗驗血同磁力共振但就乜尻都check唔到
而家隻耳長期有wingwing聲 冇停過 聽野差咗
有冇人一樣有

夜訓 都關事 唔好打咁多丁 腎虛引致耳嗚

有隻甲由住左係入面

我
十幾年都係咁
唔影響生活 係靜個陣先聽到

我都係咁

平時都早訓 但我冇丁 個ac我fd

Check咗冇

嗚咗幾年
一開頭好想死訓唔着 而家慣晒

有冇睇過E生？
我平時行街都聽到 總好似越黎越大聲

之前有1個月都冇端端耳嗚。
又係照MRI，驗血都冇野。
醫生話冇得搞，根住食左D鎮靜劑同放鬆血管藥，治標唔治本，之後到而家都冇再耳嗚

係慣晒 不過人地同我講野個時我一定要企係佢左邊 如果唔係聽得好辛苦

食咗幾耐?

之前check左話神經性聰 冇得救 原因都唔確定
已經嗚左成幾年 係一隻耳聽野差d

上次我打J之後都耳鳴左3日

我都有一年

咁你因住呀

唔記得左，成年之前
大約食左1~2星期啦

有無CHECK下條頸

冇呀~

係。而家唔太敢打

長期耳哦

我都有
突然有日搭完地鐵就咁

頂手滑未打完就send咗
都係靜嗰時先聽到
慣咗
之前有外耳炎 但未有之前都已經係咁

我左耳
咁多位巴打係咪用手塞住隻耳會大聲d

Btw上次係無啦啦唱K好返

你幾耐先睇醫生？
我第4日先睇專科，醫完最後平均得返7成聽力

一兩個月耐先睇 錯過咗黃金期

我以前試過

搞到成年夜晚都訓唔好

試下聽下歌訓下
唔好咁大壓力
可以做多啲運動

之後我就無野了

Btw 我睇過中醫針灸 巴打可以試下

應該冇我咁大聲 我嘈都聽到

係咩聲黎

好困擾

平時都有做開運動

試過唔得

唔關事。
我個次好似都係差唔多成個月先去睇
食左10日左右藥就無端端冇事。
搵個好D嘅醫生睇下

2011年開始長期耳嗚至到依家
一年後同一邊出現面癱
唔知兩者有冇關係

想知你係邊度睇 介唔介意講下thx

咁有冇睇醫生

我睇黃雅信。
個時基本診金+藥1000蚊

我都有
記得係小二、三直到依家
已經十幾年了

好 唔該

哈我都係睇黃雅信
點會唔關事，突發性失聰過咗一個禮拜先睇就唔洗睇

唉屌 都唔知做咩隔咁耐先去睇

＋1環境靜先聽到

雖然自己都未醫好
多口問句，有冇腰痛 之類 會影響神經之類既痛？

好似無

冇

有救啦

發生耳嗚果晚第日即睇黃雅信，醫唔好冇改善。當時食左抗生素通耳管嘅葯，照埋内窺鏡唔係鼻煙癌，佢話仲有響就冇得醫叫我唔洗覆疹。之後再睇另一個耳鼻喉，相同結果。